Script multzo honek datubase batean convertak aplikatzen ditu eta ondoren,
3 imageFilter erabiliko dira argazki guztien gainean. Bukatzeko, sailkatzaile
batzuk aplikatuko dira lortutako arff guztietan (216) eta LaTeX-eko taula bat
itzuliko du dokumentu batean zuzenean kopiatzeko.
